其實香港人政治冷感就係你地時事台班on9仔造成

同大家理性討論下
香港時事政治討論 大部分都係小圈子圍爐
包括連登時事台
咩叫小圈子圍爐？就係一言不合即刻屌你老母
本身香港人已經日日好撚忙 有時間走去行下街唔好咩
連登仔就又想人關心政治 又要趕客
是但走入時事台一兩個post
講唔夠兩句就話人五毛點點點
我唔否認呢到有五毛存在
但係洗版式話人五毛，就咁話人五毛
只會令d 一開頭有少少興趣既人反感
本身都唔係好知你地做緊乜鳩 又無理據一味屌人老母(人地無乜興趣爬文分辨邊個係唔係五毛)
簡單d黎講即係私怨撚 做柒自己個朵
有d topic 就串過馬撚 普通人都唔想禁了
唔開名啦 即係個類 癡線xxx竟然無人提 香港發生咩事個類
喂 家陣你r緊客呀 講唔夠兩句話人港豬
人地只會心諗 哦 原來d人話連登仔好激進好癡線 原來係真
真係想人關心香港 整多d懶人包 包容下唔同聲音
講下件事會點樣實際影響香港普通市民 好過你屌人老母 低質討論啦
成日小圈子圍爐唔做大個餅 注定一事無成

連登幾時咁有影響力

ching 一目十行

笑死

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

上面一堆支那人走入黎喇